最後遺言！

每次出去都冒着生命危險
想臨死前交番個女朋友
申利:17歲

Ok tg please

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

相約煲底下見，到時煲底下交個女朋友